去暹粒旅行第一日已經停咗兩次電

好黑仔
酒店沖沖下涼 停電
行博物館又停電

唔係掛 就黎去
你住邊區

巴打我都就黎去喎

幾號呀 我下星期！

我住Marriott

25號 但係未plan過

上stopasia 包架車
真心正

帶你去小圈，大圈，外圈
個三日真喺唔駛煩

咁黑仔，去4日都冇試過

係冷氣唔夠勁，水唔夠熱

我見好多人話兩日就行完 其實仲有咩地方去

Beng Mealea, Koh Ker
甚至幾百公里外嘅Preah Vihear都唔差

或者向南去Tonle Sap，向西去Battambang

我知包車正 但係好似幾貴下bo

小圈 大圈好撚平wo 20美金都唔洗

私家車？

督督，私家車好似貴小小 總之好平 仲要同人夾份

正常呀

有間西餐好食 唔記得名

麻麻地

Haven

其實係咪除咗古蹟就係得pub street

十年前去無遇過

博物館 了解下歷史再睇古蹟

有有巴絲係siem reap